本軟體使用者授權合約（以下稱「授權合約」）是一份貴客戶（個人或單一法人團體）與利拓科技股份有限公司(以下簡稱利拓公司)所擁有 之軟體産品(包括產品包裝中之電腦軟體、相關媒介物、書面資訊、任何電子文件以及包括的網路線上電腦軟體、電子文檔與服務，以下簡稱「本軟體」)所合法成立之協議。
貴客戶于安裝、拷貝或以其他方式使用本軟體，即表示同意接受本「授權合約」條款之拘束。若貴客戶不同意本「授權合約」之條款，即不得使用本軟體。

本軟體之所有權利均歸利拓公司所有﹐受著作權法、國際著作權條約以及其他智慧財産權之法律及國際間著作權相互保障條約之保護。本軟體僅系授權使用，而非販售賣斷。

1. 授權範圍：

本授權合約授予貴客戶下列權利：
一、貴用戶得在單人使用環境下的電腦、終端機、工作站中的硬碟、隨機存取記憶體(RAM)，或其他記憶裝置中儲存或安裝乙份本軟體，其目的僅供貴用戶於單一電腦設備上使用本軟體之用。
本軟體之授權可由多人共享或安裝儲存於不同電腦終端機設備。
二、使用與複製-本公司授權貴客戶爲備份及保存之需要得將本軟體複製乙份。

2. 禁止事項：

一、禁止就本軟體進行還原工程(Reverse Engineering)、解編譯(Decompilation)、反組譯(Disassemble)或任何更改原始程式設計或系統上的鎖定與解除鎖定之行為。
二、禁止刪除、更改、遮蓋、移開本軟體（包括因資料備份或保存之需要而複製之本軟體）之任何著作權及商標標示。
三、未經利拓公司事前書面同意，禁止將本軟體之授權予以出售、再授權、出租、出借、散佈、公開展示，亦不得將本軟體予以任何形式之複製、重製及翻譯，或其他足侵害利拓公司權益之行為。
3. 終止：利拓若貴客戶未能遵守本「授權合約」之任一約定條款，則本公司得隨時終止本授權合約。屆時貴客戶必須銷毀所有本軟體之任何媒介上之儲存及移除已安裝之程式。利拓公司得依相關法律請求損害賠償。

4. 著作權：

凡與本軟體及其拷貝有關之所有權與著作權均屬利拓公司或授權廠商所有。
凡與因透過本軟體而訪問之資訊內容之所有權以及智慧財産權，均屬各該資訊之所有權人，並受相關著作權或其他智慧財産權法與條約之保護。本「授權合約」並不授權貴客戶就該等資訊之內容享有使用之權利。

5. 不爲瑕疵擔保：

貴客戶因使用本軟體所生成之風險由貴客戶自負。
在相關法律所允許之最大範圍內，利拓公司及其授權廠商不承擔任何瑕疵擔保責任與條件，不論其爲明示或默示者，其中包括（但不限於）適售性、適合某特定用途以及不侵害他人權益之默示擔保責任。

6. 就衍生性損害不負賠償責任:

在相關法律所允許之最大範圍內，利拓公司及其授權廠商對於貴客戶因使用或不能使用本軟體而遭受之特別、附隨、間接或衍生性損害（包括，但不限於營業利益之損失、營業中斷、 營業資訊之損失或其他金錢損失）不負任何損害賠償責任。
此項規定不因貴客戶事先告知 利拓公司 及其授權廠商，該損害發生之可能性而有所不同。

7. 責任額之限制：

本公司依本「授權合約」規定所應負之責任總額，以及貴客戶所享有之唯一救濟權，以不超過産品購買之金額爲限。

8. 資訊紀錄：

一、為了保障您的合法權益，本公司會紀錄軟體的使用資訊(如次數與時間)，以及部分硬體資訊(如機型和序號)。
二、為保障隱私權，所有紀錄資訊，將不會公開揭露於第三者或作為第三方使用。
